男子眀愛向晴軒內上吊亡

【16:45更新】警方調查後，相信男事主因家庭及金錢問題不開心尋死

牛頭角觀塘道50號明愛向晴軒，中午1時40分，一名中年男子被職員發現在中心內上吊，救護員到場時男事主已陷入昏迷，送醫院搶救後不治。
現場消息指，男死者被發現走出一樓圍欄上吊。警員調查證實死者為66歲姓張男子，在場沒有撿獲遺書，相信他因家庭及金錢問題不開心尋死，案件無可疑。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

愁爆男想搵人幫又變卦 向晴軒平台笨豬跳式吊頸亡

九龍灣觀塘道50號向晴軒，下午1時許，2名職員發現一名姓張(66歲)男子，在一樓平台用繩綁圍欄「笨豬跳」式吊頸，身體懸在半空。消防接報到場將張解下，惟他已奄奄一息，由救護車送院，搶救後不治。據悉，死者是到向晴軒求助時輕生。

警方在場未檢獲遺書，初步調查相信張因家庭及金錢問題不開心尋死，案件無可疑，通知其家人到醫院。

明愛向晴軒網頁介紹，該機構為正面對危機的人士提供一站式服務，協助受助者以正面態度去解決個人及家庭危機，並推動他們繼續接受適切的專業輔導及支援服務。服務形式包括提供24小時運作之「向晴熱線」、短暫住宿服務、危機介入及評估、輔導服務、治療及互助小組及社區教育活動等。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350

真係諷刺

Oh

明愛向晴軒： 18288

打去然後自己接聽

66歲中年?

66歲都中年
我咪兒童？

天大的諷刺

用生命踩場

rip 班社畜冇得升

有咩事真係唔好打去

最孤單的一個晚上

最安全嘅地方就係最危險嘅地方

裏面住真係好壓抑
利申：住過

66歲都係中年

在一樓平台用繩綁圍欄「笨豬跳」式吊頸，身體懸在半空。

咁勇

伊拉克薩達姆

死者是到向晴軒求助時輕生